點解成日明明我訓左d fd話我在線上?

你望下你後面咪知

我想知真相

因為你後面

有”人”不誠實使用你部電話呀

我上網睇話臨訓前山mon戈陣未彈出WhatsApp?
又話咩因爲無限plan

有無用web WhatsApp / desktop WhatsApp?

冇啵呢個就

有人偷偷哋用咗電腦入你whatsapp

咁樣我會知吧？有通知吧？

禁入設定睇下有冇喺網頁版登入過

有同冇會有咩分別啊？好似唔多識睇